【牙間早日康復】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

CG

呀間

間

Leno

Cech pulls him hamstring and Leno gets his EPL debut

愛狗唔撚係學埋爺爺咁攬藍呀話

支持蘭奴好過啦

冇了 咁老先黎傷

Leno從此接任我廠第一門神

最多咪攬埋今季

靚仔對上幾場都有失波 今場真係醒醒定定

有無水貨單刀GIF呀

蘭奴係時候出嚟交學費

雲加

今場無clean sheet了

疤狗又有得笑

開幾撚多個啊

輸1-2

水貨!

好靚仔

半季好躝啦

半季賣錢啦

半季收番1XM 都好呀
唔想又乜都無

牙間:成日畀屎我執

20m送去我獌

換返山妹返黎ok?

仲要條回哂塘既垃圾做乜?

唉下半場玩完了

LENO咪做阿記karius呀

變全能王

He靚仔d

係

山狗以前成日屌尻藍斯
再可以繼續了

7

ramsey + $換山狗

猁記浸柒味好難學

holding 同leno 有啲似樣

拿卡

俾甸尼狗撞一撞就

施治就算下季, 做下後備OK既, 踢下盃賽咁

大仔d就好 五五波輸蝕

仲咩野要換隻垃圾

垃圾始終都係垃圾

甩毛

+溪錢就得

勁喎山神

offer 400k週薪比佢 做人做狗自己決定

佢最尾個半季都見到佢唔係好掂啦

寧願要馬達

要馬迪算

on9儲攻中牙 係都要翼

Leno個樣好似聽唔明愛狗講乜

要馬仔啦

賣了藍斯 換一個韋費特沙夏

大炒了

龍門都教路

要然了

無翻譯 渣ja

黑b 出場未

好心愛蛇請返個私人翻譯一年先啦...

喂阿哥，我英文已經好差，
你仲差過我點撚樣溝通牙？

玩完了

推羊前一格啦

係又唔拘呀

leno

藍斯躝啦吊

Leno傳失波

快換2&b

奧燒駁腳only

LENO咁快就出醜

cg

愛蛇鷹文刀吾sick 渣ja

睇完依場開77台睇ooo ccc尼

懵撚咁款

掃球，唔計

leno用波

但終於得到身位

德甲龍黎親英超都變ON9仔

懷念列文

浩囝有火

梅斯達菲尖叫 嗌到劏豬咁

列文

Leno 勁到

呢球救得好掛

差d

靚救

連燈又燈

呢球救得靚

神龍出現了

LENO

what a save

救得靚

奧燒死左去邊呀

Leno靚救呀

你老

LENO第一個撲救

換緊衫準備出場

呢球比著cg 落地應該冇咁快

good save

牙間可以放心養傷了

彈地西波

laca...

laca

拿卡..

leno有提場

拿卡 我屌你老母

手球

水貨

水撚到

拖仔搶得靚

laca 冇態真係 一係出mk 比auba 打番中間

Laca存無落場?

手槌勁能到

黑b出得未

拿卡啲把握力真係...

拿卡廢完未

有無

laca out

賀仔

holding 今日真係抵讚

禾b啦

出黑B啦屌

浩囝比想象中好好多

換黑碧出黎

唔怪得LACA 根本連準備動作都無 究竟平時同羊夾乜

黑b係時候出來救世

浩仔

Laca今場唔ok，不如出韋大帝

廢卡，自己無態就二傳俾燒啦屌

Leno too

奧燒走啦，睇2禾比好過

拖仔好好丁

上晒身 好撚勁

水貨我立即屌你老母

Leno save

holding勁左咁多嘅

屌你老母拿卡錫迪今場幾球喇

藍斯死撚左去邊，隱形

中間完全入唔到去, 係watford定arsenal 問題

呢件主場背面睇真係有啲似2004-05
個白色膊頭位

打唔中

嘩你老味呢下

前面廢到

一啖砂糖一啖屎

出2和B未

神經刀 leno

啲手槌同施治差得遠

隱約見到karius既影子

mk 黑b 和b 出啦好嗎

Leno😂

Leno=CCC

果然係神經刀型

嚇死

美男玩後腳完未

膠膠到

我寧願佤隱形 好過攞住個波柒下柒下

出mk換我藍啦

屌那星啲判斷差到

羊煩撚夠未

??????

好在老屈條友on99

等2和b 救世

換義和碑啦吊！！！

出mk, 2&b 啦

手足唔好再燈Leno ok? I

黑B啦

leno 都係柒一下姐，使唔使判死刑

羊

agree

羊?????

燒同藍是但out 一件

應該會換，藍屍自在上半場鳩跑消耗下人體力

愛sir個m字額好勁下

德國龍食屎啦

laca + auba 2大垃圾

美羊打邊完全唔撚掂

藍隱形？

平時:換走2&B喇
今日:換入2&B喇

仆街，好撚廢呀

黑b加禾b啦
65分鐘好禁制

agger
都係出左場一陣

換啦！

2&b

出你

有冇咁多耳屎呀

球王終於來了

黑美斯上場

羊又黎

2&b！

大麻b好似食完大麻咁

今季2和b 好撚勁啦

今季2&B進步左好多啦

黑美斯出現了！！！

左義右羊中拿

隱哂形

藍斯躝？

睇見藍同燒就火滾
都唔知打乜

1億鎊兩大垃圾

出場搞啦你老味

成班見風使舵

2&b個樣好似未上電
掂唔掂架佢

拖仔勁撚到呢

用w23仲好過美羊

燒過唔到人要黎做咩？

二和b入黎做過人突破

雪鳩藍狗啦

2和b

e禾比=勝利

快換藍

Alex 2wo食大麻

藍斯同美羊走啦屌

靠你啦2&b

岩呀
腳風又順

球證cls?

出埋黑碧啦

收藍斯

m20又係咁樣食牌

藍走

咁都黃

????????????

因咩事？

換走個前鋒

出2&b, 勝負已分

愛蛇 真係聽到阿迷心聲

雪鳩藍啦 屌

換人咁正路

ON9咁都黃

神級換人 愛SIR好波

on9 球證

終於躝

抵換啦

亂派牌

黑哨

黑到

boo9佢啦 仲拍手

咁都黃
仆街黑哨

藍斯學咩人發脾氣

咁樣俾牌?

垃圾殺卡比人過完舉手

鵝脾

penalty呀仆街比返我地

正路

1場要換幾多次隊長?

唔知點解覺得藍絲好可憐

藍斯躝啦

仲要比完隊長章再換 明搞佢

而家邊個隊長?

2和脾 救世
一陣換埋黑b

藍狗

細梅又想走場

邊個隊長？

佢舉手係話無犯規姐

黑b屌打一億雙鋒！

聽到好似燒

藍 燒 1月齊齊躝啦

O10

燒

肯換臭燒未

屌 比狗jm9

比狗

狗改不了_ _

垃圾比狗

比比鳥ON9?

美羊左右翼打哂

我都未出場

比狗屌咩

夢遺可否不要老

沙卡

愛狗又收埋啲勁人喺後備當阿迷咁撚

好勁

leno救完單刀果下好靚仔

我夢

講緊2和b？

屌 好驚大師傷

後防又一野比人打爆左

主場都贏唔到 愛狗

換前鋒啦

入波好嗎

乜料

黑B<>拿卡

Iwobi啲準備動作點解可以業餘成咁

屌你臭燒 散步 出黎迎波啦

屈勁野黎

又打返雲加波
慢過狗
狂出波好過啦

如果唔係水貨，贏咗啦

前場又企左係到

比狗d出波

屌
又要㩒平安鐘

屈啲翼都屌打阿啲翼

其實蒙利爾有冇hater
我覺得佢應該係唯一一個阿迷唔會屌嘅阿狗

黑撚到震

成日斷係比狗到

大師同2和b d默契差到

比狗on撚9

垃圾貝林連

佢岩岩來果時

今場黑黑地 好多都無吹 屌

屌，成班好似去完殯儀館咁

我夢又咪近幾年先收成
之前個個都屌

即係點

Gibbs都好過佢

沙卡進化左

Xhaka呢下

嗰期打完中堅後就勁到依家

真係早兩年打完中堅先上神枱

40m 既中場咁樣撻Q

holding

又肯坐後備
出黎又有貨交
不能要求更多了

知唔知咩叫風聲鶴唳?

百

走場狗去死啦

今場xhaka幾好波

有一兩場係佢拍迪布治

好有火

小梅舉手帝

唔好再盲屌沙

風聲鶴唳

xhaka

屌你細梅

holding 已經屌打細梅了

浩囝

沙膠

賀仔救全家

仆街球證死全家

沙狗

走場狗我DLLM

細妹

又舉手

Holding進步左

好定

細梅舉乜撚野閪手呀

比狗都比得差啦 咁近咁傳

舉手帝

屌你老母走場狗舉乜撚野手呀

Holding=K6

嚇撚死

2個一樣差

睇黎要失分啦

細梅犯錯永遠剩係舉手，唔諗點去補救，屌佢

個球證

細梅咪走場啊
冇中堅喇屌

最加分係佢個樣薯下薯下咁 感覺好nice好cute

細梅準備爆炸

Holding 神經刀黎架 下場又發瘟

2b 絕殺

唔好隊冧晒d龍

依加得1分 已經失緊

LENO加油

我廠有邊個唔係神經刀

主場贏唔到，收皮啦

leno好忙

差d輸

Leno巧波

好在

平安鐘ready

差d 1分都冇埋

因為教練終於肯教踢波

下半場踢左d乜？
攻又唔得
守又on99好運

藍斯一走俾人攻到暈
迷藍又贏

屌你

躝啦愛狗主場都贏唔撚到

平安鐘

第3個換人應該MK 換ozil 好定黑B 換拿/羊好

嚇死呀

嚇撚死我呀屌

立即發比你睇

成功快到

間哥可以休息下

柏芝食塵

最衰拿卡上半場單刀唔撚入

主場打到作客咁

唔出mk

走啦奧巴美揚

55波輸哂

屈真係好勁

同高治一樣樣

黑B降臨

垃圾愛狗

羊呢幾場廢撚到

等睇愛帥最後換人

換防守攞1分
定要黑b贏3分

拖仔都開始犯錯

2隊都廢

艾馬利套全上全落呢場比人睇穿左了

拖仔甩左幾球喇

好彩

黑b

羊踢翼真係好廢

靠你啦黑B

你老味比人禁住打

隊波踢得太亂

愛sir次次都正路換人

黑B救世ok?

再次証明藍絲好重要
雖然成場唔知做左乜

黑b先係真亨利

球證黑到

韋大帝

紅佢啦 屌

迪尼有時過哂火

愛帥 型呀
唔學雲加

我廠真係好穩定， 永遠上半場都唔可以領先

韋碧克降臨

講講吓幾似樣

大帝降臨

我韋碧克降臨

屌你老母deeney

烏龜佬，南美波

黑撚到

黑色三連星
2和B 拿卡 黑B

屌唔紅

T11真係好正

sor怪錯

個仆街垃圾球證

其實點解唔可以出MK

黑到...

咁都唔撚紅
on9?
黑哨黑撚到呢
死光頭佬

等睇黑b撻q助攻

冇態

癲尼死全家 好撚多抽水動作

好撚黑喎

癲尼我屌你老母

屌你老母垃圾黑哨

仆街 拖仔唔好傷

一分都好彩

仆街屈狗好撚茅

如果唔係牙間傷應該會出既

屈狗死全家啦
芽閪

黃啦 屌！

屈仔 中場 又黑又硬

本來阿間個換人名額應該換佢出黎既

MMA隊

光頭佬冇個好人

夢遺咁上好撚危

doucoure好丁

而家先第2張，10鳩幾個foul

出mk好過黑b啦

迪治尼呢個仆街真係好撚賤，相由心生，個樣咁衰有原因

恰矮仔正仆街

球證 癲尼我屌哂你地老母

頭先矮撚咁就黃
呢次又無事
黑撚到

反愛係時候出動
主場閪波

今場班友仔好似唔係好肯比波藍斯

Between, 有無過過半場?

艾馬利同雲加嘅指揮風格真係好唔同

球證唔比牌你抄佢黎把撚牙

拿卡！

睇慢鏡真係屌你老母 痴撚線

好波

-6足球

真係難入先入

1-0

laca高難度先入

2&b!!!!!!!!!!

收到風黑B 90分鐘 撻Q入波

邊個反水貨

中場無人突破 無人hold 到波

拿狗真係食屎大

水貨又然

又靠我carry

2和b
拿卡好波

如果係雲加 應該出左 細爆 /埃及仔

水貨要黑b激活

Laca

Ggggoooaaalllll

次次反邊個就邊個入

iwobi a

屌那星終於入

2&b勁到

IWOBI

百屌

仲要頂十分鐘

當大家集氣反愛既時候，就入球了

哇屌

你>>>>男屍

好波不如好運

功臣:2&b

我禾救世主

禾比

球王IWOBI

禾b

拉卡

賣撚左拿卡？剷狗屌你老母

own goal

GOAL

Og

og

拿卡真射手

大麻b勁到

其實愛蛇用禾b用得好勁

愛狗神調動

唔靚唔撚入

禾B成材

2和B 好波

咁都入

拿卡 伊禾b

邊個話要買翼？

2b 球王確定

iwobi

斷你氣

全靠尼日尼亞美斯

原來對面射

OG
反拿可以上翻水

怪腳先入

都話要禾B

我比成場一腳波好撚過哂成埋中場

own goal
不過2&b抵讚

希望2和b搶到男屍正選

頂撚住

真 起碼知自己做緊乜

2&b＝真核

真係得2和b踢翼先有貨
其他全部垃圾

阿根廷2和B

贏埋屈狗，仲有冇人掛住條廢老牙

發覺2&b出波幾勁

呢句真

禾比>>>>>>>藍

🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬

屈狗抵撚死啦

勁撚到癲喎認真
出波靚到呢

藍個位俾禾比啦屌

鵝脾知道無左雲加 毒癮都戒埋 認真踢波

即係IWOBI功勞

iwobi d走位生過奧巴好多

應該cathcart og?

咪又係靠我1

迷愛了，爺爺可以安息了

2和b 唔反了

最己陣

拿擔個位都可以

今季肯唔CUT IN即係咁交貨

要俾人狂攻了

原來老烏

I Sir

水貨?????

og?

靠黑兩煞了

2:0

爺爺無可取替

搞點 三分

奧燒

拿卡錫迪咁撚串

我拿 我燒

ozil

又係2&b

我燒！！！！！！！！！

真係好唔鍾意人屌2&b
識唔撚識咩係尊重

又係2和b 水貨

非洲球王

奧燒又刷

三分已袋

反燒又可以潛了

今次靠我

二和b
出兩個波
兩個助攻

7連

鵝髀真核

伊禾比carry🇳🇬

新生阿仙奴tune好了

ozil 又係禾b

又係iwobi見功

2-0

點解仲係唔肯承認2和b根本就好勁d個事實

愛SIR激活了IWOBI

下半場發力

隊長燒

2&b 勁到

又係2&b!!!!!!!!

反燒?

燒又鳩下鳩下入波

黑b做到野

Yes,同上年一樣玩一波流

仲反唔反燒？

Ozil

iwobi真係好能勁

好好笑

羊係咪躝得

黑B>IWOBI

黑b勤力tackle!
iwobi分波！
拿卡出波
屌你燒入波

黑碧defensive forward

仆街2和b真係我廠王牌

屌好感動 隊波受壓終於可以唔收皮

2&b carry

迷燒了

上年有撚一波流

黑美斯勁撚到

全靠黑B立到個波返黎
臭燒終於有腳好波

全靠黑b個靚tackle

真核
屌鳩你羊同藍狗

證明藍狗無撚用 霸住哂個位

Iwobi Laca Ozil
進攻鐵三角

新防中黑B

神調動

雲爺爺之前鳩用佢真係晒左
愛蛇好波

我燒

其實呢球黑b都要讚

-6 football

仲記得個小小小新係咁屌我燒
想問下佢去左邊

奥燒打中間咪掂晒囉

愛SIR又神換人

傳中奴

2&B > 藍斯

禾b今季算唔算大巴車落雲加到？
係愛狗手下勁撚到

根本踢控球呢D唔需要得個快字既翼

出波 控球做到呢2樣就夠

2&B仲要都係跑狗

藍狗真係躝得

痴撚線 黑碧interception
禾比拉開兩個

阿仙奴翻嚟啦

球王2&b

次次都係下半場先發力

唔反愛蛇了

一個助攻者

愛蛇神調動

我禾又助攻

黑b飛鏟型到

愛蛇

啲慶祝好團結

愛蛇好波

臭燒好波

水貨好波

藍讓個正選位比和b啦

2比0

2禾b夠勇，肯去

今場愛sir 可以握手

Iwobi, Welbeck值得正選

黑b 都起機

下場2和b正選

6場波都2比0

2&b作用王

反燒呢？
係邊啊？
死撚返老母個閪到啜白帶？

七連勝

咪再出藍斯啦

艾馬利好肉緊

2和b勁到

下場禾b打翼 比臭燒踢中間 差幾撚遠

轉型 神射手燒

真

英超10點場全部都係兩球

比下機會黑b啦 羊比佢抖下餓下波啦

屈狗
正義必勝啊死茅狗

駁唔到

屌奶星IWOBI做英雄

文傑又唔開心了

今晚10點開波既全部2-0

iwobi 一出黎成隊唔同哂

有真正翼鋒先發揮到愛sir打法

全部零封對手

剛剛唔係有啲手足喪屌我燒垃圾 又話叫佢快啲躝咩

All 假波

韋大帝快啲入返球,今季第一場大炒

下半場放2禾b好，爆人地打左成場既閘

愛狗唔換拿卡換羊完全正確

沙加定藍斯廢d

藍狗
死撚開啦出mk都未到你啦

Mk 美羊 兩個多蒙水貨
始終唔夠我廠出品既2和b勁
讓返個翼啦

iwobi 黑b

成場得呢腳波
之前一路好似打少個

出完黑 b d 運氣返哂黎

前4有望了

頂住呀！！！

頂撚住唔好鳩守

比多d機會 2&b & 黑碧啦

why not both?

睇落今晚10點場真係好正氣

明明係拿卡助攻又變左係2&B功勞

做我馬撚未，連勝5場

講換人愛蛇真係贏雲加幾條街

好撚鍾意愛帥 唔洗等70分鐘先換人

雲加上次連贏咁多場
係咪迪達子梅毒危機會議果年

iwobi真係好夾愛SIR套戰術

咪撚再叫燒羊踢翼啦

屌你老味 呢啲問題都仲要問
藍斯無勁過

清la好嗎，細梅

奥燒要打中間！

藍斯可以走啦

事實係藍斯跟本做唔到iwobi既野

愛sir臨場調動屈機

愛美麗唔係一條濕鳩黎

發覺燒一係唔射 射親都入

平心而論，xhaka打前半格係勁咗

7點半都好正氣...

愛狗叫爆佢
頂撚住

T11 新我阿最強防中 認真 堅強 強悍 努力

會唔會有cs

真心計
美羊仲廢過藍絲啦

？

其實奧斯爾把握力都幾好
一場射得一兩腳 但好似射親都有咁

藍斯

10點鐘全部2:0

leno要clean sheet了

藍狗快走，我廠真核2&b要上位了

沙卡今場好波

黑b心態真係好好，肯做後備又唔嘈，出親都博盡，係球技差d

正選一定出垃圾 先顯出愛蛇換人功架

拖仔今場派膠仲多過XHAKA=.=

叉燒位

IWOBI少左上腦

而家D決定勁撚快

愛SIR肯定落足指令叫佢瘋狂出波

藍斯除左隱形同甩波仲做過咩

打中間咪發揮到佢
反而無左我藍就真係成隊順哂

虐畜都正氣=.=

你擺明係假阿

leno 首場英超就cs....

而家6場都係2:0

唔好提啦

舉手要波

7點半都係贏兩粒

波底好果下先正
又開到角球又有轉守為攻

1月快快手賣撚出條垃圾藍SHIT
拎筆錢買隻勁翼番黎 仲有機會爭前4

真係唔需要藍斯

藍正選 塞哂d位
禾比出黎唔同哂

Zaha

反沙縮撚返晒入老母個閪到

球技好就正選啦
不過球隊係要綠葉架啦

睇睇下竟然覺得黑b都有啲球味

買拜狗隻高文啦

有人識出波已經好撚勁啦
iwobi今季暫時真係勁到呢

咪燈啦仆街

剩係識攤手攞波 攞親波都係彈返後面

雪鳩佢啦

Go mu la diu

反燒黨反愛黨死撚曬未？

狼隊真係堅，又贏波

藍斯見晒底，禾比大把潛力未發揮仲有得上

唔求咩大錢
賣得出我藍就夠了

傳醫院波都唔提下

臭燒唔想要波咁

laca入唔到波都仲有用
羊無

拿 邊個話燒hea 守

20m賣出去
加多30m夠係意甲買隻勁翼啦

20m送去我獌同山狗團聚啦

上半場冇睇，阿簡做咩走場

2禾b 今日掂

傷

禾燒連線

佢個感冒樣出晒嚟

燒呢下回防

換馬仔俾我地夠了

邊個屌燒唔回防？

開龍門球拉傷hamstring

真係魔翼

燒踢攻中都成日返黎防守
藍斯

我燒回防

下場前場

禾B----黑B-----拿卡
---------奧燒----------

燒打中間

拉親大脾後面

掂左好耐

刷傳球

我燒打番片哂生哂

要上第5了

成日想做英雄救世 係前面等波

咁都無前4

臭燒bell開對手嗰下

今季不嬲ok ga

燒同禾脾做乜

屈仔果個doucoure 好勁

轉去睇疤狗豬波

沙卡跟落去幫守，可以再跟足d

女人型插花

禾b插花快到

2b 成個牙朗咁插花

獌熱都好似甩甩地轆
希望阿狗生性唔好跟住柒就得

真世一

屌呀
iwobi 360轉完比得返個波出黎

禾朗

燒打中間真係唔同曬 我藍快啲躝啦

睇到射左

一早講左好撚勁

咁撚慢又無腦 英雄唔到佢做啦
躝啦

中間燒

拿卡都係入唔到波

ON9兩隊係度等時間到

2b

d插花有咩用

垃圾時間

不了

夠啦

iwobi真係
進化左機械暴龍

艾馬利個樣好似輸波咁

出拖又cleansheet

去酒樓食飯都有擺盤啦

屈狗已放棄

可以再假D

俾球迷歡呼下

拿卡左腳

咁都有cs

成班順風球皇

比番我燒打中間啦

2隊hea撚到 等收工

clean sheet!!!

蘭奴>牙間

兩隊一人入一球 樂也融融

3分

7 連勝

愛sir又握手

施治同蘭奴計唔計不失球場次

cleansheet
連勝
7 連勝

由爺爺年代已經講燒打邊廢一半啦

愛sir 贏波 可以呃手了

-6咋 差啲輸埋啦

leno幾下save幾好
同埋holding救左兩次
好集中

跟既就唔係沙啦

鳩下鳩下又贏一場

阿仙奴7連勝！

聯賽5連勝

今場CS

搞掂

我廠勁到

7連勝

兩場cs

淨係企攻中位，插前前過前鋒，但無人交到波俾佢

浩鼎勁撚到

我屌你個閪 再屌多次 點解會輸比車路士

收錢

好負碌

愛sir ho ball

計邊個

愛sir

臭燒踢順境波勁到

我愛燒鵝脾

根本近幾場都一樣
上半場由得對方迫
下半場對方體力下降就開始多機會好快就入兩球

廢老要就契仔
唔明愛美麗仲要出

驚咩牙
100%的波

holding上場已經救左細梅一次
但D解圍

仲有邊個反愛蛇

咪輸羊囉

唔講咁多愛sir好波

下半場比人爆差d 輸

浩鼎=新K6

佢個d 位都比唔到落去啦

好撚開心，幾撚耐無連勝咁多場
屌你老母！！！！！

愛SIR黃金下半場

計own goal

屈狗

曼城28射

今季真係幾負碌
可能碌下碌下執返個前四

兩閘又真係有練體能

個球証on99

主場 愛狗

呢套戰術打痢唔知會點呢

上返第4

iwobi!!!!

但個樣都係keep住藤雞

反愛黨全家死清光

第5

比人逼搶唔樂觀.....

前4要踢走熱狗

7連勝 唔知愛蛇有冇得爭下最佳領隊呢

開心在殺屈狗

真係幾耐未試過！

愛sir真係有d運仔
今場屈仔咁爛打再有黑哨加持
咁都可以靠個烏龍球起航

睇得出隊波體能好過以前
同埋真係成日都換啱人
唔反愛蛇了

淨係食曬中下游都夠

FPL今輪買左米奴杜域,富咸輸3-0
賣左阿奴杜域,西咸贏3-1

不過屈福特真係幾勁

次次都手搥

leno啲高波好似麻麻

上半場失少過三球當嬴

我獌會唔會聽晚變十一弟

人地把握好少少已經兩個世界
對強隊比人456啦

咁開心我要開Po了

富咸又輸

輸比big6唔緊要
其他隊都執返晒

好撚感動，終於有返啲做球迷既感覺，以前唔敢比人知係阿迷

暫時似三頭馬車
我地同熱狗爭前四
我獌炒摩佬搞拖舟教又兩回事

勁撚到

holding對番啲體力隊真係幾好

之前廢老教作客想贏都難，仲話連勝.........

Leno又打得幾女木

都要人地鳩,把握唔到先贏
Success有兩三球big chance

拿卡應記一功！

28勝10負

今埸都算近幾季代表作
由頭咬到落尾，最後都贏到

受左咁耐壓都無失波

Laca之後串撚到

真係28勝既都夠前四了

leno神救

反而要睇前面生唔生性
因為一定係入球show

不過拿卡都係無波入

一定得啦

換人好撚堅
同埋拖仔真係全能到仆街

邊度睇到麻麻

有咩所謂 你都燈撚開

77台準備

拖仔正選咁耐未失過波

對上一次7連勝係幾時既事?

真，出到街俾人問捧邊隊
口窒窒咁講阿....阿......阿....
個個以為我係阿積士球迷

有一球高波打手槌?

拍一拍人膊頭

拿卡唔鳩既都一早1:0啦
條友成日唔入easy chance

爭隻翼 爭條肉腸

但佢好易拎黃牌
仲要次次上半場就拎張先

原來係ooo對ccc

出黎迎波判斷冇間仔咁準姐

70分都以為要完了
平時攻唔入轉個頭就輸
估唔到搏到三分返黎

每個星期六都要比friend串阿仙奴又失分

翼>禾b
肉腸>拖囝

防守差到 , 平安鐘都爆

拎RAMSEY換馬仔番黎啦

以為0-0和波

普狗痴脷根

諗好topic了

等陣希望車仔輸啦 等我地易追頭4

DDG啱啱嚟都係咁

人地肯唔肯
獌大把中場

原來都有啲唔捨得藍斯，睇完呢幾場都係走把啦

岩牙
big chance我地成日都浪費

蘭奴打成點？

拖今日比人打爆哂咁滯

得個樣似亨利 無啦啦chip shoot
Fifa19 bad timing咁

先負為敬

肉腸就doucoure啦屌
翼就高文

【黑世一救廠】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIV

LIHKG @ Android

平時食人身位，而家比啲大隻佬打撚爆哂

唔係話獌出50M BID過RAMSEY 咩

唔好了，攞親獎就仆街

1001係食屎狗 綠帽狗

咩台？

蒙利爾體能真係好好

弱智仔2和b

1001